京東有得買Ergonor人體工學椅

同ifco比邊個好

Ifco果款無腰墊，上星期去咗ebuychair 買咗張enjoy ,送貨時發現都糸ergonor 包箱，計落系香港買差不多，起碼包安裝送貨先